大圍站有popo

專查黑衫 大家唔好搭狗鐵

準備好藍絲文宣係身當護身符

一齊屌佢地啦

有冇popo正面